<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BMW modeli</string>

    <array name="models">
        <item>Serija 1</item>
        <item>Serija 2</item>
        <item>Serija 3</item>
        <item>Serija 4</item>
        <item>Serija 5</item>
        <item>Serija 6</item>
        <item>Serija 7</item>
        <item>Serija 8</item>
        <item>Serija X1</item>
        <item>Serija X2</item>
        <item>Serija X3</item>
        <item>Serija X4</item>
        <item>Serija X5</item>
        <item>Serija X6</item>
        <item>Serija X7</item>
        <item>Serija Z4</item>
        <item>Serija i3</item>
        <item>Serija i8</item>
    </array>

    <array name="details">
        <item>BMW serije 1 pokazuje pametno osmišljen sportski duh i moderan dizajn. Istražite atraktivne mogućnosti za unutrašnju i vanjsku, dinamički optimizirane komponente pogonskog sklopa i šasije, kao i inovativne tehnologije i održavajte za pomoć vozačima.</item>
        <item>BMW serije 2 Coupe je suština automobilske individualnosti i stvara vlastitu klasu. Revolucionaran sportski dizajn zrači pokretom čak i dok stoji. Njegova radikalna dinamika s izrazito poletnim stražnjim pogonom i visokim stupnjem udobnosti u ekskluzivnoj unutrašnjosti zaokružuju beskompromisno iskustvo vožnje. To je očigledno od prvog trenutka: kada sjednete za upravljač, postoji samo jedan način - naprijed.</item>
        <item>Tek što se pojavio na cesti, posve novi BMW serije 3 Limuzina već ostavlja sve iza sebe, uključujući konvencije i očekivanja. Još jednom ova ikona pokazuje kako se uspijeva ponovno definirati. Uostalom, s pionirskim jezikom dizajna, riječ je o svitanju nove ere. Još snažniji i učinkovitiji motori pokreću ultimativnu sportsku limuzinu. I nova sila - jednostavno kažite "Hej BMW" i posve novi BMW serije 3 prepoznaje vaš glas i sluša vašu svaku riječ.</item>
        <item>Sportaš stvoren kako bi impresionirao na cesti. Rezultat je impresivan. Više dinamike, agilnosti i udobnosti. Beskompromisno spreman za akciju nudeći dizajn, dojam i rukovanje gdje je sve pažljivo optimizirano. Ukratko: prekrasan sportski coupe koji pruža zadovoljstvo u vožnji s novim značenjem i zadovoljava najzahtjevnije korisnike.</item>
        <item>Cilj njegove misije je postavljanje novih standarda. BMW serije 5 utjelovljenje je moderne poslovne limuzine. Zahvaljujući dinamičnom, ali istodobno i vrlo elegantnom izgledu, uvjerljivo ispunjava očekivanja koja se danas postavljaju na vozila te klase: sportska estetika i zadovoljstvo u vožnji uz vrhunsku tehnologiju.</item>
        <item>BMW serije 6 impresionira svojom jedinstvenom estetikom kao i velikodušnom raskošnom i luksuznom unutrašnjošću. Njegove vrhunske karakteristike vožnje jamče sportsku dinamiku - i maksimalnu udobnost vožnje na dugim putovanjima. Ovo vozilo je izražajna izjava - modernog dizajna i radosti.</item>
        <item>Upravljajte svim performansama, uživajte u svakom trenutku. BMW serije 7 Limuzina označava samouvjerenu pojavu, izuzetne performanse i maksimalnu udobnost. Kako je BMW 750Li pogonjen novim BMW TwinPower Turbo osmerocilindarskim benzinskim motorom i xDrive opcijom kao standardom, jednostavno je stvoren za preuzimanje vodeće pozicije. Emocionalni jezik elegantnog dizajna zajedno s posebnom atmosferom dobrobiti u unutrašnjosti, zahvaljujući vrhunskoj kvaliteti detalja, individualnim stilskim mogućnostima i tehničkim inovacijama, čine ga epitetom BMW-ovog luksuznog razreda. Uglađenost susreće ekskluzivnost. Luksuz susreće performanse.</item>
        <item>Snaga. Kontrola. Udobnost. Zahvaljujući jedinstvenom dizajnu, izuzetnoj okretnosti i impresivnim motorima, BMW serije 8 Coupé podiže istovremeno brojač okretaja i razinu adrenalina. U kombinaciji s ekskluzivnim trkaćim značajkama, luksuzni sportski automobil savršen je spoj vrhunske kvalitete i maksimalnih performansi.</item>
        <item>Važna prekretnica: novi BMW X1 je došao postavljati standarde. Njegova želja za akcijom prikazana je prije svega u atletskom dizajnu. Na prvi pogled, to je X model u potpunosti: njegova vanjština se odlikuje kratkim prevjesima i dugim međuosovinskim razmakom tipičnim za SAV (Sports Activity Vehicle). To čini njegove ambicije jasnima s uvjerljivom dinamikom i agilnošću. Zahvaljujući visokoj svestranosti i fleksibilnosti u kombinaciji s inovativnim tehnologijama, osigurava maksimalnu udobnost na svakom metru vožnje.</item>
        <item>Apsolutno jedinstven. Vrlo izniman. Novi BMW X2 jasno obznanjuje svoje sportske ambicije na prvi pogled. Zahvaljujući svojem smjelom sportskom duhu, pruža dinamične i okretne performanse koje su bez premca u ovom razredu. Uparen s visokokvalitetnom unutrašnjošću i mnogim inovativnim tehnologijama, on je ekstrovertirani protagonist nove ere. Jeste li spremni?</item>
        <item>BMW X3 je izjava neograničenih mogućnosti i izraz potpunog dojma i slobode. Od prvog pogleda oduševljava svojim sportskim izgledom i fascinira uzbudljivim iskustvom vožnje. Zahvaljujući djelomično autonomnoj vožnji i inteligentnom sustavu pogona na sva četiri kotača BMW xDrive, nudi vrhunsku udobnost i na cesti i izvan nje. Stoga on redefinira mjerila u svojoj klasi i čini jednu stvar nedvojbeno jasnom: postoji velika razlika u tome kako ćete doći do svojih odredišta.</item>
        <item>Bez obzira na to koji izazovi bili na vašem putu, BMW X4 je više nego spreman suočiti se s njima. Njegov progresivni dizajn i konture poput kupea odmah otkrivaju njegovu potrebu za akcijom. I zahvaljujući prvoklasnoj voznoj dinamici, inovativna lagana konstrukcija s niskim centrom gravitacije i još višom razinom performansi - samo jedna stvar stoji između vas i vaših odredišta: čisto zadovoljstvo u vožnji.</item>
        <item>Vođa je stigao i postavlja nova pravila: potpuno novi BMW X5. Njegova je pojava jasna za sve - uspravna, snažna i elegantna. Moćna jednodijelna dvostruka maska upućuje na ono što će se dogoditi kad treba duboko udahnuti. A sjajni X dizajn prednjih svjetala ne ostavlja sumnje o tome tko će preuzeti vodstvo. Opremljen novim tehnologijama za veću sigurnost i maksimalnu voznu dinamiku na svakoj površini, novi BMW X5 zna gdje ide. I kako doći prvi.</item>
        <item>Beskompromisno nekonformistički - novi BMW X6 predstavlja provokativno samopouzdanje. Povrh svega, to je vidljivo u izuzetno sportskoj karoseriji vozila, zajedno s novim, prepoznatljivim jezikom dizajna, koji je prikazuje kroz vrhunsku ekskluzivnost i vizionarske tehnologije, poput impresivne BMW rešetke maske - Iconic Glow. Sve to u prvom redu ukazuje na jednu stvar: apsolutnu dominaciju, koju novi BMW X6 demonstrira na skoro svakoj ruti zahvaljujući moćnom motoru, preciznom ovjesu i značajkama poput xOffroad paketa. Doživite novi neviđeni način premašivanja očekivanja s novim BMW-om X6.</item>
        <item>Izjava luksuzne klase: novi BMW X7 je elegantna fuzija pojave i osobnosti. Unatoč veličanstvenom izgledu, daje dojam lakoće i agilnosti zahvaljujući purističkom dizajnu i atletskom oblikovanju. Istodobno, značajna prostranost unutrašnjosti nudi pionirsku suradnju ekskluzivnosti, funkcionalnosti i slobode - neusporediv komfor sve do trećeg reda sjedala. Šarm je njegova suština. Elegancija karakter.</item>
        <item>Kad se krov sklopi do kraja, tada nema više ograničenja zadovoljstvu u vožnji u novom BMW-u Z4. Roadster koji nije mogao biti bolji: otvoren, sportski i beskompromisan. Sa snažnom voznom dinamikom i progresivnim dizajnom ima samo jedan cilj: slobodu između ceste i otvorenog neba.</item>
        <item>Uđite i doživite budućnost na dohvat ruke. BMW i3 je pun inovativnih tehnologija koje možete upotrijebiti za pouzdano svladavanje svakodnevnog života. Povezuje vas s vanjskim svijetom, ažurira vas o tome što se događa, organizira sve za vas i vodi vas koliko god daleko da želite ići. Uvijek je spreman za cestu i istražiti nove putove. S stilom i dizajnom koji postavlja trendove za zadovoljstvo u vožnji na električnu energiju.</item>
        <item>Budućnost ima oblik - u obliku prvog ikad BMW-a i8 Coupé. Pun poleta, fascinantan i spreman za novodefiniranu mobilnost. Za bezuvjetno zadovoljstvo u vožnji, koliko god da ima ceste. Od prvog pogleda na ikonični dizajn razina adrenalina raste. Tahometar raste jednako brzo: inovativni hibridni plug-in motor generira 374 KS i 570 Nm. Osim toga, on omogućava novom BMW-u i8 Coupé ubrzanje od 0 do 100 km/h u samo 4,4 sekunde. Najbrži put do nove ere.</item>
    </array>
    <string name="more_details">Više detalja</string>
</resources>