<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BMW models</string>

    <array name="models">
        <item>1 Serie</item>
        <item>2 Serie</item>
        <item>3 Serie</item>
        <item>4 Serie</item>
        <item>5 Serie</item>
        <item>6 Serie</item>
        <item>7 Serie</item>
        <item>8 Serie</item>
        <item>X1 Serie</item>
        <item>X2 Serie</item>
        <item>X3 Serie</item>
        <item>X4 Serie</item>
        <item>X5 Serie</item>
        <item>X6 Serie</item>
        <item>X7 Serie</item>
        <item>Z4 Serie</item>
        <item>i3 Serie</item>
        <item>i8 Serie</item>
    </array>

    <array name="details">
        <item>Der BMW 1er zeigt einen gekonnten sportlichen Geist und modernes Design. Entdecken Sie attraktive Optionen für Innen- und Außenbereiche, dynamisch optimierte Antriebsstrang- und Fahrwerkskomponenten sowie innovative Technologien und warten Sie, um die Fahrer zu unterstützen.</item>
        <item>Das BMW 2er Coupé ist die Essenz der automobilen Individualität und schafft eine eigene Klasse. Das revolutionäre Sportdesign strahlt Bewegung auch im Stehen aus. Seine radikale Dynamik mit deutlich abnehmbarem Hinterradantrieb und hohem Komfort in einem exklusiven Innenraum runden das kompromisslose Fahrerlebnis ab. Dies ist vom ersten Moment an offensichtlich: Wenn Sie hinter dem Lenkrad sitzen, gibt es nur einen Weg - vorwärts.</item>
        <item>Die brandneue BMW 3er Limousine hat gerade alles hinter sich gelassen, auch Konventionen und Erwartungen. Dieses Symbol zeigt einmal mehr, wie es gelingt, sich neu zu definieren. Schließlich geht es mit der wegweisenden Designsprache um den Beginn einer neuen Ära. Noch leistungsstärkere und effizientere Motoren betreiben die ultimative Sportlimousine. Und eine neue Kraft - sagen Sie einfach "Hey BMW" und der brandneue BMW 3er erkennt Ihre Stimme und hört auf jedes Wort.</item>
        <item>Ein Athlet, der geschaffen wurde, um auf der Straße zu beeindrucken. Das Ergebnis ist beeindruckend. Mehr Dynamik, Agilität und Komfort. Kompromisslos einsatzbereit, bietet Design, Eindruck und Handhabung, bei denen alles sorgfältig optimiert wird. Kurzum: Ein wunderschönes Sportcoupé, das Freude am Fahren mit neuer Bedeutung macht und die anspruchsvollsten Benutzer zufriedenstellt.</item>
        <item>Seine Mission ist es, neue Maßstäbe zu setzen. Der BMW 5er ist der Inbegriff einer modernen Business-Limousine. Dank seines dynamischen und dennoch eleganten Erscheinungsbildes erfüllt es überzeugend die heutigen Erwartungen an Fahrzeuge dieser Klasse: sportliche Ästhetik und Fahrspaß mit modernster Technik.</item>
        <item>Der BMW 6er besticht durch seine einzigartige Ästhetik sowie sein großzügiges und luxuriöses Interieur. Seine hervorragenden Fahreigenschaften garantieren sportliche Dynamik - und maximalen Fahrkomfort auf langen Strecken. Dieses Fahrzeug ist ein ausdrucksstarkes Statement - für modernes Design und Freude.</item>
        <item>Verwalten Sie alle Leistungen, genießen Sie jeden Moment. Die BMW 7er Limousine zeichnet sich durch ein sicheres Erscheinungsbild, außergewöhnliche Leistung und maximalen Komfort aus. Da der BMW 750Li serienmäßig vom neuen BMW TwinPower Turbo Achtzylinder-Benziner und der Option xDrive angetrieben wird, wurde er einfach entwickelt, um die Führung zu übernehmen. Die emotionale Sprache des eleganten Designs gepaart mit einer besonderen Atmosphäre des Wohlbefindens im Innenraum, dank der überlegenen Detailqualität, individuellen Stylingfähigkeiten und technischen Innovationen, machen es zum Inbegriff der Luxusklasse von BMW. Glätte trifft Exklusivität. Luxus trifft Leistung.</item>
        <item>Stärke. Steuerung. Komfort. Mit seinem einzigartigen Design, seiner außergewöhnlichen Agilität und seinen beeindruckenden Motoren erhöht das BMW 8er Coupé sowohl den Drehzahlmesser als auch den Adrenalinspiegel. In Kombination mit exklusiven Rennfunktionen ist der Luxus-Sportwagen die perfekte Mischung aus höchster Qualität und maximaler Leistung.</item>
        <item>Ein wichtiger Meilenstein: Der neue BMW X1 setzt Maßstäbe. Sein Handlungswunsch zeigt sich vor allem im sportlichen Design. Auf den ersten Blick handelt es sich um ein X-Modell: Das Äußere weist kurze Überhänge und einen langen Radstand auf, wie sie für ein Sportfahrzeug (SAV) typisch sind. Dies macht seine Ambitionen durch überzeugende Dynamik und Beweglichkeit deutlich. Dank seiner hohen Vielseitigkeit und Flexibilität in Kombination mit innovativen Technologien bietet es maximalen Komfort auf jedem Meter Fahrt.</item>
        <item>Absolut einzigartig. Sehr außergewöhnlich. Der neue BMW X2 zeigt auf einen Blick deutlich seine sportlichen Ambitionen. Mit seinem kühnen sportlichen Geist liefert es eine dynamische und agile Leistung, die in dieser Klasse ihresgleichen sucht. Gepaart mit einem hochwertigen Interieur und vielen innovativen Technologien ist er der extrovertierte Protagonist der neuen Ära. Sind Sie bereit?</item>
        <item>Der BMW X3 ist ein Ausdruck unbegrenzter Möglichkeiten und Ausdruck des vollständigen Eindrucks und der Freiheit. Auf den ersten Blick ist er fasziniert von seinem sportlichen Auftreten und fasziniert von dem aufregenden Fahrerlebnis. Der BMW xDrive bietet unter anderem dank seines autonomen Fahrens und seines intelligenten Allradantriebs überlegenen Komfort sowohl auf der Straße als auch im Gelände. Deshalb definiert er Benchmarks in seiner Klasse neu und macht eines klar: Es gibt einen großen Unterschied, wie Sie zu Ihren Zielen gelangen.</item>
        <item>Egal welche Herausforderungen auf Sie zukommen, der BMW X4 ist mehr als bereit, sich ihnen zu stellen. Sein progressives Design und seine Coupé-ähnlichen Konturen zeigen sofort seinen Handlungsbedarf. Und dank erstklassiger Fahrdynamik, innovativer Leichtbauweise mit niedrigem Schwerpunkt und noch höherer Leistung steht nur eines zwischen Ihnen und Ihren Zielen: Fahrspaß pur.</item>
        <item>Der Leader ist angekommen und setzt neue Regeln: der brandneue BMW X5. Sein Aussehen ist für alle klar - aufrecht, stark und elegant. Eine leistungsstarke einteilige Doppelmaske zeigt an, was passiert, wenn Sie tief durchatmen müssen. Und das glänzende X-Scheinwerferdesign lässt keinen Zweifel daran, wer die Führung übernehmen wird. Ausgestattet mit neuen Technologien für mehr Sicherheit und maximale Fahrdynamik auf jedem Untergrund weiß der neue BMW X5, wohin er fährt. Und wie man zuerst dorthin kommt.</item>
        <item>Kompromisslos nonkonformistisch - der neue BMW X6 steht für provokatives Vertrauen. Darüber hinaus zeigt sich dies in der äußerst sportlichen Karosserie des Fahrzeugs sowie in einer neuen, unverwechselbaren Designsprache, die sich durch modernste Exklusivität und visionäre Technologien wie den beeindruckenden BMW - Iconic Glow-Kühlergrill auszeichnet. All dies weist zunächst auf eines hin: die absolute Dominanz, die der neue BMW X6 dank seines leistungsstarken Motors, der Präzisionsfederung und Funktionen wie dem xOffroad-Paket auf fast jeder Strecke zeigt. Erleben Sie mit dem neuen BMW X6 eine beispiellose Möglichkeit, die Erwartungen zu übertreffen.</item>
        <item>Luxusklasse Statement: Der neue BMW X7 ist eine elegante Verschmelzung von Aussehen und Persönlichkeit. Trotz seines großartigen Aussehens vermittelt es dank seines puristischen Designs und seines sportlichen Stils den Eindruck von Leichtigkeit und Beweglichkeit. Gleichzeitig bietet der geräumige Innenraum eine bahnbrechende Zusammenarbeit von Exklusivität, Funktionalität und Freiheit - unübertroffener Komfort bis zur dritten Sitzreihe. Charme ist seine Essenz. Eleganzcharakter.</item>
        <item>Sobald das Dach fertig ist, gibt es im neuen BMW Z4 keine Einschränkung mehr für den Fahrspaß. Ein Roadster, der nicht besser sein könnte: offen, sportlich und kompromisslos. Mit seiner kraftvollen Fahrdynamik und seinem progressiven Design hat es nur ein Ziel: die Freiheit zwischen Straße und offenem Himmel.</item>
        <item>Kommen Sie herein und erleben Sie die Zukunft an Ihren Fingerspitzen. Der BMW i3 steckt voller innovativer Technologien, mit denen sich der Alltag zuverlässig meistern lässt. Es verbindet Sie mit der Außenwelt, informiert Sie über die aktuellen Entwicklungen, organisiert alles für Sie und führt Sie so weit, wie Sie möchten. Er ist immer bereit für die Straße und erkundet neue Routen. Mit Stil und Design, die Trends für Fahrspaß in Elektrizität setzen.</item>
        <item>Die Zukunft nimmt Gestalt an - in Form des ersten BMW i8 Coupé. Voller Flug, faszinierend und bereit für neu definierte Mobilität. Für bedingungslosen Fahrspaß, egal wie viel die Straße ist. Vom ersten Blick auf das ikonische Design ist der Adrenalinspiegel gestiegen. Ebenso schnell wächst der Drehzahlmesser: Der innovative Hybrid-Plug-In-Motor leistet 374 PS und 570 Nm. Darüber hinaus beschleunigt das neue BMW i8 Coupé in nur 4,4 Sekunden von 0 auf 100 km / h. Der schnellste Weg in eine neue Ära.</item>
    </array>
</resources>